\begin{myenumerate}
\item Parmi les fractions ci-dessous, entoure celle qui est égale à 180,47.
\[\frac{18\,047}{10}\kern1cm\frac{180}{47}\kern1cm\frac{1\,847}{100}\kern1cm\frac{18\,047}{100}\kern1cm\frac{18\,047}{1\,000}\]
\item Parmi les nombres décimaux ci-dessous, entoure celui qui est égal à la fraction $\dfrac{724}{100}$.
\[0,724\kern1cm7,24\kern1cm72,4\kern1cm724,100\kern1cm72\,400\]
\end{myenumerate}